啲牛有問題就殺晒啲牛，啲熊有問題就殺晒啲熊

咁啲人有問題係咪殺晒啲人？

lmf?

港女有問題，一於屌哂D港女?